搭地鐵入咗閘仲要去客服中心增值個啲係仆街

閘外已經無便利店 又壞增值機

港鐵垃圾 依班飯剷頭仲垃圾

題文不符

我鍾意啊吹咩？

旺角嗰幾部增值機即係垃圾唔知邊q個設計嘅